點解我部電話禁極刀無反應

究竟咩事

[img]圖片網址 [/img]

仲出到post係咩事？
刀係咩事？
又唔識打都？

屌你新黎?

又回帶

( Show Blocked User - 瘋狂的鑽石 )

電話禁極刀
哇屌,咩新式武器黎

咁都可以block

又有d新仔入黎獻醜

唔該曬樓豬幫我一次過block曬班新仔

獻醜不如藏拙

( Show Blocked User - 刀仔 )

又兩個

先唔講新唔新仔 enter前思考下真係咁難咩

玩夠未呀

簡單黎講， On9仔係用唔到電話禁極刀

5p先用到

成班新高登仔

巴打一逃出左廁所就開post搞事小心比狗咬呀

新會然去死啦好無

新會然真心膠
雖然我覺得冇新又點會有舊呢
不過真係唔好咁on9啦

停一停，諗一諗
你地唔好咁膚淺先
點解唔諗多小小？

成班新手衝出黎柒

對你地班所謂老屎忽好失望

Yes

好多直必

痴撚線
電話禁極刀都釣到真心出黎

嗰兩個會唔會新得滯
就算以前浦開高登做cd-rom都見過啦掛
但嗰時第一次見幅gif 真心幾高質

樓主你點睇你比吉良吉影屌打

咁都釣到一個

成班新會然又比人撚
搞到我吱一聲咁笑左出黎

傻撚左下集屌爆佢啦

期待

吉良吉影呢個角色設計得幾好
可惜

獻完醜未

新會然係咁

ching唔好劇透

日日比人撚狗咁撚仲未肯收皮

柒左就潛啦傻仔

新會員

上面BLOCK人嗰班渠頸連電話禁極刀都唔識死返去5P啦